老老實實，鄭秀文得本垃圾BNO，佢會唔會好羡慕澳門歌手有葡藉？

原來香港所謂樂壇天后都只不過係三等公民

使少少錢投資移民都得啦

但係澳門歌手天生就可以無條件有居歐權
你地啲三等公民歌手要努力賺錢先搞到投資移民
你地明唔明到分別未？

( Show Blocked User - theEspeon )

( Show Blocked User - theEspeon )

( Show Blocked User - theEspeon )

你又有澳門身份證又有BC

玩單機喇你， 屌你老母！

我係澳門人都唔幫你！

駛鬼你幫咩
把自己看得那麼高

覺唔覺得自己好唔makes sense

呢排做乜有人成日澳門澳門澳門
好鬼煩
香港人真係對澳門無興趣
理得你葡國護照定每年派十萬
關香港人鬼事咩
你唔講下芬蘭教育有幾好、挪威高稅但福利好
但關香港人鬼事咩
對澳門無興趣亦唔羨慕
唔明點解有啲人要嚮度搏人關注澳門
對我嚟講澳門只係俾香港人去賭錢嘅地方
我唔賭錢
就算去旅行
見到澳門支國人仲多過香港旺角
更加對澳門無興趣

笑死
大把港豬開POST話好羡慕我地澳門有葡藉同派錢同高人工
你不認不認還需認

我只知香港連歌手藝人演員導演都係得本垃圾BNO的三等賤民
邊似得我地澳門人就算普通市民一出世就已經有居歐權的一等貴族

我懷疑你根本好憎澳門
特登嚮度捧殺澳門
澳門朋友我都識幾個
最多會覺得香港人對澳門有好多誤解
例如好多香港人唔知澳門人都係睇TVB大
受香港文化影響好深
有時香港人當澳門係大陸佢哋會唔高興
但都無咁極端要踩港捧澳搵存在感

唔覺得澳門人好過香港人，只係覺得水平一樣

佢咁早出黎又拍戲又開咁多演唱會，身家至少過億啦，有錢你驚冇得移民咩。

咁點解佢國藉仲係BNO？
人地林憶蓮都已經拿到加拿大藉啦

佢係咪有義務同你講佢有咩籍？你又知佢淨係得BNO？

你又知佢冇外國護照

5毛想MAKE NOISE，好簡單

你咪撚ON9啦

你單機啦 屌你都廢事
( Show Blocked User - theEspeon )

國藉：BNO

當然你可以話wiki不能盡信
但你地又有咩證據證明佢有外國國藉

而且以香港人果種愛認叻ge性格
拿到外國護照仲唔即刻宣告天下咩

成班港豬又駁唔到潛哂水